Instalacion 
1 - crear la base de datos para la prueba
2 - usar el comando composer install
3 - usar el comando npm install
4 - editar el archivo .env.example con la credenciales para la conexion a la base de datos
    - copiar y renombrar el archivo .env.example a .env 
5 - pueden importar el archivo blogapp.sql que esta en el sistema o pueden correr las migraciones
    - en caso de correr las migraciones usar el comando php artisan migration --seed
    - en caso de importar el archivo blogapp.sql debe abrir su manejador de base de datos e importarlo
6 - usar el comando php artisan key:generate
7 - usar el comando npm run dev
8 - usar el comando php artisan serve
9 - Ir a la ruta que le va a generar el comando anterior y visualizar el sistema.
10 - para entrar al sistema usar este usuario admin@blog.com y la clave password
